[求救］盾臂龜bb有野入眼點幫佢好

盾臂bb 7個月左右，
隻左眼有野喺入面，佢張開得好辛苦，有時仲要單眼咁睇野，食野食唔準位置
係咪要睇獸醫定有咩臨時野可以幫到佢？
邊間獸醫睇龜好啲？

好心痛 睇見佢就辛苦

佢隻眼有啲野，岩岩上網睇左其實會唔會係咩白眼病

可能是白眼 去買紅色果隻眼藥水滴啦